"use strict";
var __importStar = (this && this.__importStar) || function (mod) {
    if (mod && mod.__esModule) return mod;
    var result = {};
    if (mod != null) for (var k in mod) if (Object.hasOwnProperty.call(mod, k)) result[k] = mod[k];
    result["default"] = mod;
    return result;
};
Object.defineProperty(exports, "__esModule", { value: true });
var Helpers = __importStar(require("./helpers"));
var mock_items_1 = require("./mock_items");
var mock_fields_1 = require("./mock_fields");
var autogenerated_mock_elements_1 = require("./autogenerated_mock_elements");
var helpers_1 = require("./helpers");
function makeRandomBasicEntityId() {
    return Helpers.getRandomString(3) + "-entity-" + Helpers.getRandomString(3);
}
exports.makeRandomBasicEntityId = makeRandomBasicEntityId;
function getBasicEntityById(id) {
    for (var i = 0; i < autogenerated_mock_elements_1.allRandomBasicEntities.length; i++) {
        if (autogenerated_mock_elements_1.allRandomBasicEntities[i].id === id)
            return autogenerated_mock_elements_1.allRandomBasicEntities[i];
    }
    return null;
}
exports.getBasicEntityById = getBasicEntityById;
function getRandomBasicEntity() {
    return helpers_1.randomPick(autogenerated_mock_elements_1.allRandomBasicEntities);
}
exports.getRandomBasicEntity = getRandomBasicEntity;
function getRandomBasicEntityFromType(toe) {
    var possibleResults = [];
    for (var i = 0; i < autogenerated_mock_elements_1.allRandomBasicEntities.length; i++) {
        if (autogenerated_mock_elements_1.allRandomBasicEntities[i].typeOfEntity === toe)
            possibleResults.push(autogenerated_mock_elements_1.allRandomBasicEntities[i]);
    }
    if (possibleResults)
        return helpers_1.randomPick(possibleResults);
    return null;
}
exports.getRandomBasicEntityFromType = getRandomBasicEntityFromType;
var allPossibleThumbnails = [];
for (var i = 30; i < 150; i++)
    allPossibleThumbnails.push("https://placeimg.com/" + i + "/" + i + "/any");
exports.getAllEntities = function () { return autogenerated_mock_elements_1.allRandomBasicEntities.map(function (x) { return getEntity(x.id); }); };
function getEntity(entityId) {
    var basicEntity = getBasicEntityById(entityId);
    if (!basicEntity)
        return null;
    var entities = [];
    var nBubbles = helpers_1.getRandomIntInclusive(30, 70);
    for (var i = 0; i < nBubbles; i++) {
        var eCdta = {
            entity: getRandomBasicEntity(),
            count: helpers_1.getRandomIntInclusive(1000, 5000)
        };
        entities.push(eCdta);
    }
    return {
        id: basicEntity.id,
        label: basicEntity.label,
        typeOfEntity: basicEntity.typeOfEntity,
        overviewTab: Helpers.randomPick(allPossibleOverviewTabs),
        fieldsTab: mock_fields_1.makeRandomFieldGroups(),
        items: mock_items_1.generateRandomBunchOfItemListings(allPossibleThumbnails),
        entities: entities,
        extraTab: Helpers.randomPick(allPossibleOverviewTabs),
        wikiTab: {
            text: Helpers.randomPick(allPossibleExtraText),
            url: Helpers.randomPick(allPossibleWikiUrls)
        }
    };
}
exports.getEntity = getEntity;
var allPossibleWikiUrls = [
    'https://it.wikipedia.org/wiki/Lorem_ipsum',
    'https://en.wikipedia.org/wiki/Alighiero_Boetti',
    'https://it.wikipedia.org/wiki/Milano',
    'https://it.wikipedia.org/wiki/Concetto',
    null
];
var allPossibleExtraText = [
    "Il museo delle belle arti di Nantes fu creato in seguito all'arr\u00EAt\u00E9 Chaptal, un decreto \n consolare del 14 fruttidoro dell'anno IX (1\u00BA settembre 1801) che istituiva quattordici \n musei provinciali in Francia. ",
    "Inizialmente il museo era costituito soprattutto dalla \n ricca collezione privata raccolta da Fran\u00E7ois Cacault e conservata nel museo-scuola \n di Clisson.",
    "Dal 1980 \u00E8 uno dei cinque principali musei regionali, insieme ai musei di Lione, Bordeaux, Tolosa e Lilla.\n Il museo fu aperto al pubblico nel 1830; la vecchia sede era in rue du Calvaire, nei pressi dell'antico \n March\u00E9 de Feltre",
    "Dal 1893 il museo \u00E8 ospitato in rue Clemenceau in un edificio della fine del XIX secolo, dichiarato nel 1975 \n \u00ABmonumento storico\u00BB[4]. Dal 18 dicembre 2011 la sede di rue Clemenceau rester\u00E0 chiusa per un periodo tempo \n stimato in 18-24 mesi."
];
var allPossibleOverviewTabs = [
    "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt\n  ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco\n  laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in\n  voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat\n  non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.",
    "Milano e' un comune italiano di 1372810 abitanti, capoluogo della regione Lombardia,\n  dell'omonima citta' matropolitana, e centro di una delle piu' popolose aree metropolitane\n  d'Europa. Etc...",
    "Alighiero Boetti (1940-1994) \u2013 o Alighiero e Boetti come si firma a partire dal 1971 \u2013\n  nasce a Torino dove esordisce nell\u2019ambito dell\u2019Arte Povera nel gennaio del 1967.\n  Nel 1972 si trasferisce a Roma, contesto pi\u00F9 affine alla sua predilezione per il Sud del mondo.\n  Gi\u00E0 l\u2019anno precedente ha scoperto l\u2019Afghanistan e avviato il lavoro artistico che affida alle\n  ricamatrici afghane, tra cui le Mappe, i planisferi colorati che riproporr\u00E0 lungo gli anni,\n  come registro dei mutamenti politici del mondo.",
    "Il concetto (o nozione, intesa come cognizione fondamentale) in senso lato \u00E8 un'idea astratta\n  e generale che viene espressa in maniera definita con un procedimento che raccoglie e aggrega\n  (\"concetto\" dal latino concip\u0115re = cum-cap\u0115re, comprehend\u0115re) aspetti sensibili particolari che\n  una molteplicit\u00E0 di oggetti hanno in comune. Con il concetto la mente \u00E8 in grado di avere\n  chiari i caratteri essenziali e costanti di una specifica realt\u00E0. Questi aspetti sostanziali,\n  chiamati nella Logica \"note definitorie\", con il concetto saranno presenti alla mente che sar\u00E0\n  in grado di riconoscere, senza dover procedere a ulteriori elaborazioni, tutti quegli oggetti\n  che presentano il complesso di quelle stesse caratteristiche particolari."
];
